我想做吸血鬼有冇辦法？

Zombie not 吸血鬼

好型

三餐食豬紅